重要 請去信各國春運後限制留學生入境

大部份中國學生都會番疫埠過年
中共到呢一刻仲係封鎖消息
到時一定好危險

促請各國政府正視問題
限制往返大陸航班

推

1

推行動po

［行動po] 天下制裁大遊行

預防勝於治療

擒賊先擒王 搞唔掂港共 就搞中共

比更多人睇到！

真係會死人

幫推

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

正常係聖誕前返來 而家已經過返去
農曆新年外國都唔放假 幾十萬人集體走堂?

好多都會
考完試一個星期都會番
因為機票唔係啲咩錢

好多都1月27開學

走first week 唔係問題
所以支那人會寧願過年

推
保障當地學生